唔訓既你 依家做緊咩野?

Ξ

hello

Hello

睇雅麗

咁慘

你好

Hi

藥劑？

唔係講篇潮文咩

札醒左

真人真事....

牙華

Oh i am so sorry

畢頭 送咩禮物比女仔好

Condom

要用架咩

等佢同你用

講笑咋

不嬲唔用

依家有幾多個仔？

震蛋

中出即飛

屌 以為貓屎

爸爸唔好唔要我

你掛住佢咪call佢上嚟囉

敷面膜

Aloha~~

我刀系！

好舒服

掛住你

扭腰健身吖

佢講緊你對手用

將啲面膜雪凍咗

對！

Yo

有無介紹

放你上去呀拿

而家做緊嗰啲倒模面膜 即係平時嗰啲facial 嗰啲

我又join

直接dildo

好耐冇去做facial

我想去整眉

我之前去咗一間幾好

我想去再整返深色啲

我之前係去咗修眉

我本身有一次免費嘅跟住而家冇得做

想按摩

我都想

仆街肺炎

Sorrow sank deep inside my blood

咁咪解釋返lor，定衰過ive

好煩惱
轉唔轉宿舍好

不了
變左認真post
唔敢搭嗲

Y

多疑絲

依度距離返學campus太遠
仲要轉車

就快開學有咩感想

轉要點樣？使唔使另外俾錢嗰啲？

唔洗另外俾
不過麻煩

咪申請住先 應該都唔係即刻有得住？

俾我揀會寧願近campus

冇錯
其實唔知有冇得轉住
要等彩數
就算有都要9月中先轉得

我都覺

咁就申請先啦 近啲好

交通呢樣嘢好緊要我覺得申請咗先
就算冇咁快都好起碼冇咁唔方便

當初係random派？

好啦
反正未必有

老豆早幾日走左 好努力搵啲野做等自己忙啲 不過一靜落黎個人就雖然男朋友同熟既fd都知 好想人陪又唔想煩到人 費時搞到佢地比我影響到 唉

我都想呀
但要等學校俾左學生證先申請得
鬼佬做野勁撚慢

我係尾水果浸
我估係有人唔要個offer就塞左俾我
但間學校話依個offer唔要就冇架啦
焗住食住先

絲打振作

有哦慘。

但本身hall唔近學校但近唔近城市？

如果方便出城 都算係咁

日頭都冇乜野既 係到夜晚個人會敏感啲 都係反反覆覆咁諗同一樣野 好似好多野未同老豆講 始終有啲遺憾係到

幾時先有

好想去迪士尼

我諗你男朋友都肯陪你嘅 有啲咩同男朋友講 佢會體諒你 btw絲打保重

禾刀系

我覺得呢個時候最緊要人係身邊真係真實嘅陪住你
我覺得唔會煩到佢哋快啲搵吓佢哋啦

節哀順變

點講呢
間學校有2個campus
我住係main campus但上堂係campus B上
兩者距離45分鐘車程
但main campus近city center
就係咁

好似完左week1先有

明白
搵下其他人依靠下先
唔係谷埋自己一個受
好易出事

諗嘢諗到頭痛

做乜諗野

諗起

啊

大家好

係我錯 我唔應該咁入去睇吓你今日做咗啲咩嚟食

今日冇煮 今日係徐晃tour

梁振英偷偷的看著李嘉誠

樓豬

一樣

Mel巴

速兄

你啲嘢食真係好正

Hello
唉唔見左個指甲鉗 唔知放左係邊
搵左勁耐 咁細舊都唔知點搵

多謝你
請你食 你既

啱啱間房有小強 殺咗佢之後而㗎仲好驚

唉 好肚餓

慣左就ok

哈

間房近廚房好易有好想喊 完全安心唔到訓

嘻

清有冇受時差影響？

我間房就冇
廚房就半年一隻半隻咁

到你唔搵佢果陣佢就會出現

幫佢超渡下

咁好 雖然今年都少咗唔見廚房有 不過我屋企都近大垃圾桶 所以周不時走廊都有大強出沒

不如幫我超渡先

食野!

仲有少少
好早起左身

你未死
超咩渡

真係好憎wfh

去

4點半了
今日食左一餐咋 好餓

我嘅心靈又多咗一道創傷

來

真
咁細環境好難做野

減肥?

走

停smoke 食少少就飽成日
最近食好少野 好快飽
仲有成個月先可以pick
13/9先ease restrictions

貼膠布

一炮

仲有成個月...rap

今年真係多撚謝支那政府
成日都逼我停 fml
下水一定好chill 停咁耐

希望快啲好返

如果

衝

太多牛奶味

跳

朱古力味冇定企

會唔會chill得滯

快d訓
訓醒就唔記得

撞

留名等睇爆到仆街又浪費一日cd

其實我daily 平時食已經冇乜feel
要停一段時間 我先有反應

飛

有冇試過郵票

13/9約定大家
個日拎多d

伏

中

肚子餓了

砰

錶

但願如此有願再聊

不了，得一條友唔想隊

冇呀
想試 我之前有問過個D
D人話會睇到聲 聽到野
對感官世界有新領悟

其實咁樣晚晚有波睇都幾正

想，有路？
睇完Netflix 更加想

晚安

我覺得人生點都要試一次
但係我怕我食完去咗跳樓

Me smoke alone everyday
My frds are shit, only waste my stuff

唔洗訓牙

Shall we talk

碰

我都想
點都會有路 但係有啲麻煩

開心share with high buddy la

我係澳洲
下次返香港可唔可以join

long time no stoned

踢波班人辛苦D
晚晚都要3點先開波

先生你邊位

At least u got some fds will smk sin la

你身邊冇？

希望你開到餐廳 到時過嚟捧你場

停左一星期我都想死
Smk完我腦袋既多巴胺先會出黎

I mean揾識嘅人一齊隊會好啲

我唔想自己失憶

我喺毒L唔明你講咩
因為我冇朋友的

All gone la

Wt a sad story dude

Same here

High 5

This is reality, not story

屌佢地on99
又(藝)又西先食少少
成日係我面前又話咩好想食
到真係請佢又唔食 又驚呢樣又驚果樣
正廢柴 曬曬我d野

我將來有機會黎旅行 你帶我貼

原來已經四日冇見啲狗仔

啱啱先同個frd傾完
5年後就有機

佢哋未了解到或者未開到度門啫

利申 唔係自己隊人哋隊會覺得臭

沒事兒
係有時沖涼會唔記得自己有冇真係洗身
然後又洗多次

請唔請人

其實唔係日日隊係唔會失憶

記得你講過

之前嗰排日日 嗰陣真係咩都既唔到

去Amsterdam la

所以同佢地食冇癮
我寧願自己一個係呢邊chill
以前個d住屋企附近
呢個新d住好遠

隊幾多先
一日一支其實好多下

人生一定要去

請
諗緊到時可能係台灣開

其實我好渣
可能一日半支
跟住條友直接吹俾我我都頂唔順

其實好睇人
玩熟啲先囉
冇車咩？

迷幻之旅

屌，又想去

你諗定未架
前排先太子旺角

冇車
同埋而家唔可以travel 遠過5km
D驚 roadblock
上兩次冇封得咁嚴我都係自己pick
佢平左我

咁睇你要幾多啫
三分一其實夠做一晚兼且好瞓架嘞

打自己幾下有用

好好瞓添
試過喺地板無啦啦瞓着咗

我想係香港開
呢個係最大目標

但今日朋友講起原來台灣開
會平好多 當然係個初步諗法

打咗，都係咁痕

打十字

除此之外 我腦幾好
未退化

咁同啲人玩熟啲先囉
不過香港人好難踏出comfort zone試新嘢

生得咁密打到天光

所以唔洗roll咁多

玩分店囉
不過我始終想做係揾大錢

瞓咗就唔會㾗

痕就唔會瞓

會痕醒的
醒嗰陣發現自己係度R緊

我講D = my dealer
我頂盡都係貼 再試其他就唔好

如果做得成功
可以發展我既餐飲王國

Lsd應該係極限

佢都覆咗你會痕醒

Diu
Same here
唔同菜色同價位都有
大到有自己農場

我自控能力有限
唔認該試太多野
驚玩到人生返唔到轉頭

真，你daily得依賴性太高
去Amsterdam先玩

幫我roll嗰條友已經唔再喺我身邊

分店一定要賣唔同類型先可以吸客
Menu一模一樣既連鎖做唔住

原來賓科士打已經37歲

咁好睇價位啫，平嘅一模一樣其實可接受不過利潤低
所以要有唔同菜色價位同客源先係路

自己學啦
識roll嘅女好撚正
同埋唔一定丁嘅

丁咩？
冇la 佢唔喺度 我都唔想再食

Roll joint
J 丁
仲有油同pipe好多方法隊
下個唔食咪好冇引

真係有辣有唔辣

Hi all

Bye all

BUY ALL

辣殺post
辣殺樓主
迪布尼辣殺

yes I am

樓樓樓樓上有好多塊地

樓下係靚仔

yes thx for praising

樓上好聰明

老布認同

太太既細妹一家冇啦啦突襲
搞到我本身打算出去開工都要變陪佢地玩
妹夫又俾我灌醉咗
岩岩佢冇地咁醉既時候拉咗佢落去洗車
結果變咗玩水
仲要玩到佢隔離屋屌尻我地好嘈 勁尷尬

瞓瞓下瞓唔著起身睇鞋
屌你老未失眠

做乜呀

咁洗完車都係要繼續清潔善後

開apps store睇先會訓得著

揾緊隻仆街蚊

好撚攰
訓醒再算
搵咗兩個大水筒過黎裝住未洗既碗同杯

bb

靜靜

butbut hi

Bb

疑疑

hi

我想去霧眉

我都想去做買左月票

妹夫我要進來了

早晨

有冇按摩推介

我之前去過

未試過油
呢個講得冇錯 下個唔食真係好冇癮

宜家無得去

我都要去補色

做邊間?

尖沙咀的

幾錢

嗰陣時好似有學生優惠1000
連埋嗰啲有支野比你查
其實應該舊年10月去保及不過好難跟住但係整咗好睇好多

學生好平

係

Boom
呢個真係搞唔掂

原來你灌醉妹夫係想咁

冷靜呀絲打
唔好誤會

佢地由邊到過黎

新竹
唔係好遠
我同太太食食下飯
心諗邊撚個禁門鐘

點解咁有興致搵你地既

好矛盾
又要唔想佢食煙又想佢隊草

食煙我覺得冇乜所謂
但係一齊420真係好正

好撚介意
但通常啲一都係食過煙先隊

雖然我自己唔食煙
但係好多人都係兩樣野都有

咁當初你都因為佢所以先落坑？

咁岩去完淡水玩冇野做想黎玩

之前都有

咁點落坑？
想研究下點推人落坑好啲